- [English](README.md)

# Projekt Lets-get-arrested

I Japan arresterades en skolflicka av polisen när hon länkade till en webbsida med en oändling loop av popup-fönster likt den här:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

Relaterade nyhetsartiklar:

- (Japanska) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (Engelska) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

Detta betraktas alltså som ett brott i Japan. Så låt oss vara brottslingar och bli arresterade!

Njut av det "brottsliga" livet!

## Hur man blir arresterad

Det är enkelt. Forka detta projekt och distribuera det som en Github-sida. Sedan är det klar. Det är effektivare att dela sidans URL: "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" i sociala medier.

## Inte arresterad?

Du kan överlämna dig själv till polisen.
